醫療保 + top up Plan

小弟有興趣買純醫保，本身冇公司plan。
睇過啲plan有少少方向，但唔知邊樣好。

主要想買個普通大房plan + top up

1）BUPA Carepro (Full Cover) + Cigna Top up
2) 自願醫保(靈活計劃) + Cigna Top up

想問邊個嘅保障範圍會闊啲？第1個好似唔cover CT/MRI檢查費
第時老左每年保費升幅係咪會差別大？
癌症cover好似兩個cover都會有每年一百萬

想問下大家意見

1）BUPA Carepro (Full Cover) + Cigna Top up

買Top up plan 唔係連個主plan都要係同公司咩?
可以就咁買第二間公司Top up?

師兄 搵d 黃絲agent
請 FB follow 黃色保險

上網睇過cigna可以獨立投保

有無話budget幾多呀？
公司無plan其實最好買份好啲既醫療 入一入私家都6,7萬 普通醫療通常都係公司有plan/本身有plan 驚唔夠比先再有份普通cover埋 你想了解下可以tg我

傳統醫保多數都唔會cover CT/MRI 而且保額係一個大數 claim哂就無得再claim
自願醫保會cover埋CT/MRI 而且所有保額會每年都動新計算 癌症嚟講自願醫保相對上會好啲

保費會隨年齡而遞增 如果怕年紀大afford唔到保費 建議做個saving plan 嚟幫輕吓個醫療保費 等退休之後無咁大負擔

利申：agent

巴打醫保搵Agent 幫手跟下較好啊
起碼有事起上黎自己唔洗操心，專心養病
而且多connection 可以介紹有質素既相熟醫生比你
tg 我傾下比較下啊

巴打幾多歲？
可以搵我比較下

會將commission 10%捐比巴打prefer嘅黃色機構
tg: @capn_coook

bupa/cigna 邊間會好啲

色拿

Btw請幫襯黃agent
(利申我唔係）

有啲唔明…點解要分開買嘅? 如果你本身係想要多啲保障，你不如直接買BUPA HERO咪仲好，包埋CT/MRI檢查，差唔多咩都包晒。

邊間索償手續簡便？我想買宏利自願醫保

我果間用app影單同醫生紙
行出醫院唔夠10分鐘就Claim到錢Claim到錢

請問你邊間？

如果想用屋企人一齊買
買bupa share 100萬個plan 會唔會好d？ 定分開買

Sunlife

Tg友全面進場

Bupa hero 高端醫療plan, 擔心老左保費升幅超大

要睇返你嘅要求喎，不過就咁睇都唔錯，可以諗諗佢。

cigna 果個 信諾升級醫療保ok嗎

一百萬額，不過有墊底費 ，但set到十萬就好平

不過只能claim九成

醫保間間都係跟你年紀再調整保費架啦，年紀越大就越貴。我覺得你可以去問咗佢地先，當係拎多個資料參考下先再決定

買緊 BUPA Together + Cigna Top up,
但都諗緊有無更好組合，
Top up 唔係出院免找數，
都要預筆錢俾住先。

抵買嘅，睇過中高端醫保，就算有墊底費都好貴